有冇人有睇女兒的朋友

最新一話好高汁 每一話都睇到好緊張

有大波波嗎？

好似被人投訴完之後就畫得無咁放

有喔

係咩 我覺得差唔多

阻人扑嘢 好仆街

好想睇佢依獲點拆

之前差唔多集集睇完都心諗痴撚線然後期待下集
不過今集啲劇情都冇推進有啲失望

呢類不倫嘅劇情好正

唔緊要啦 今集重點係佢地兩個第一次主動

Agger

推唔推都社會性死亡
都係推左佢好啲

覺得佢遲早忍唔住

魔性JK
今次應該會煞停車嘅 大概……

見到老母戲份就好撚驚會做啲咩

今次應該唔會推啦 門都比人敲左
古都個樣真係畫得好魔性 之前睇老師係youtube開直播畫

個老母真係一出場就好大壓力

睇呢套恐怖過睇恐怖漫

胃痛番

邊個channel?

佢直播個時會係twitter講